成日屌白頭佬，不如屌下泛民班撚人

白頭佬投票紀錄仲正常過泛民班廢柴

其他投票
白頭佬都算低分個堆

利申：熱狗、五毛、PR打手、國安、分化撚

選主席單野又點計

又玩分化 好嬲呀

其實點解要投棄權
一係支持一係反對 冇立場既咩

選主席抵屌
但泛民班垃圾成日投贊成/棄權一樣抵屌

泛民咪包埋白頭佬囉, 你明唔明咩叫泛民呀

唔敢投 唔知驚邊個

可以買哂兩邊

利申：只投本土素人

咪話白頭佬戇鳩抵屌，但班撚人仲衰過白頭佬

我意思係其他泛民一樣咁抵屌
有d人以為踢走白頭佬已經贏一半

太天真，因為佢哋無鐵票，先分佢哋投反對
見唔見鐵票功能組表投咩
鄺神又投左咩

warning:

PO主係分化L，負皮上一頁即可

pinned thx

朱凱迪陳志全鄭松泰D投票不嬲算正常
之前300億抗疫基金成班仲投晒贊成

睇投票紀錄都話分化撚

事實泛民係抵屌

拉post呀
上左熱門 我地就會輸

泛粉係咁 包容下

NO

純攻擊佢個人
佢本質係分化，PO咩都唔想睇，上一頁

因人廢言溝通唔到

中point
最緊要對人不對事

琴日有個泛粉同我講「投唔投票都冇意義」

樓主係三毛國安熱狗分化泛民

咁入票站投票做乜撚嘢

清晰版

泛粉如何應付指控：
1捉字蝨 2搬龍門 3話你係五毛分化
4咁都搞唔掂就講兄弟爬山
你再追究就係分裂民主派

就係死都唔認錯呀 吹咩

我地唔可以投白票 唔可以投對家
不過泛民入到議會就可以

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

又俾我搞散場運動會

支持你ching
最緊要因人廢言，唔好俾人分化到

5駁唔到就負評block上一頁出返去

市民投唔投票都係無意義
反正選左班仆街入去，唔係缺席就棄權

棄權算唔算白票

無錯 最緊要對人不對事 一早BLOCK左樓主

你真心？

棄權都唔算，唔通贊成先算

有時仲投埋贊成添

你真心問

好好笑 D人成日話block左 但係又睇到我個post入到黎咬我

係我真心左

我明 我真係明

不分化要同泛民團結

有時真係R爆頭
係咪知我開post即刻解bam入黎捉五毛

生癌五毛又開工

陰鳩公。全家生癌等錢醫

Peter 攞料條生癌五毛又開工玩分化

最衰冇得pin兩個
唔係幫你pin埋

幫手推哩個post, ok?

再係咁落去，會員「月野兔兔」同「peter攞料」會搞散整場運動

負皮，上一頁

Why not both

有料

分化 拉
總之記得9月去投票35+啦

玩分化？

仲35+？ 睇個勢而家要70+先得啦

有班人以為踢走白頭佬已經贏左

如果唔想白頭佬再出現係議會，麻煩入一入黎

70+係入去投贊成定棄權？

功能組別個幾件販民d 投票記錄鬼到仆街

捉鬼 拉 總之記得9月去投票35+啦

35+就係送多兩件哩D撚人入去

係 樓主係分化撚
學泛民投下贊成投下棄權先唔分化

唔要35個白頭佬 要35個葉建源

推
監察販民班垃圾

其實最應該要初選既功能組別反而唔初選

其實35+係做乜鳩

泛民老人們都要執執啦
仲抱住大中華思想

因為法治未死唔怕

屌白頭佬都係分化，含啦你

私怨撚去fb啦

1出咗會議廳 2 個掣壞咗
3 隻手小兒麻痺
唔好再問 再問你就係分化

民主黨又要my香港

跟泛粉學野啦

大局為重

諗起當年高登啲泛民含撚圖
今時今日都仲啱用

下一句係咪「下次投梁天琦」

想睇

唔投販民 = 鬼

唉

冇錯

有反對記錄會唔會選唔到下屆立會？

又燃深黃儍粉

學埋班輔狗講嘢

黃皮豬

不如跟泛民學投票

學投票唔係應該跟松泰學好啲咩？

你熱狗黎？block你

熱狗當年真係走得太前

仲唔俾我捉到你

死熱狗 叫人學蟲泰投票
我地泛民投贊成投棄權有乜撚野問題？

係你吹奏先喎
熱狗當年真係走得太前

死熱狗 再嘈開post唱你

收皮啦死熱狗
熱狗當年真係走得太前

block你

CCT憑良知投票
有就做到（唔駛學）

泛民就係冇

你喺

哩個post都好多傻鳩泛粉

仲有d人都唔知熱狗咩意思

大家都係香港人，你做咩攻擊樓主
你分化？
分化撚

投贊成既泛民全部都係「專業議政」既議員，「專業人士」主打溫和議政，點會同你打爛仔交呀，要保持住自己既「專業形象」架嘛

所以不嬲都支持國師投保皇

國師又中，國師好波

35 +投贊成同白票，無得輸

只有鄭松泰先係正常

35+ 唯一出路

葉建源投贊成都可以係黃
唔好再捉鬼了 會失民意

泛民有人抵屌
但白頭老係最抵屌個個

！

學毓民話齋, 唔開會就係不合作運動

點解要割白頭佬，白頭佬係真焦土派
投素人有機會50/50係鬼
投白頭佬100%真焦土
無考慮餘地如果要呢刻國際戰線食住上

生癌五毛

全部都係，唔洗分

已經唔係對人都不對事或者對事不對人純粹係崇拜偶像

最好笑係胡志偉走出嚟話黃毓民係先知

..

胡志偉都係熱狗胡志偉都係黃毓民靈童胡志偉都係收工產黨錢

捉捉下鬼 自己都變埋鬼